【認真討論】點解響屁唔臭？ 臭屁又唔響呢？

如題
真心求解

幫推
學野

因為句野本身唔成立
啲人只係用黎掩飾自己放屁嘅影響

利申 放過好多響嘅臭屁

不如研究吓點解沖涼時放屁會特別臭仲好啦

平時有底褲+褲吸收/擋住大量屁流出surroundings
沖涼乜都冇

同埋沖涼水蒸汽係熱 density低d 帶埋屁molecule向上升所以更容易聞到

利伸9up

咁係咪即係著住衫褲沖凍水涼啲屁就唔會特別臭

或者你平時放屁除左條褲就會臭啲